麻友我當你一世麻友

麻友我見你走進雞竇